[西波皇又輸一場] 皇家馬德里球迷吹水區 (12)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
31.Ruben Yanez

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

歡迎留圖加入

Ramos time

好波

Gap王今日叫左春未

係咪打場交先安樂

保你大隊波唔好再有咩傷

新post響鈴來留名

City of star ,are you shining just for me?

南美孖寶

屌

Here's to the ones who dream, foolish as they may seem.

好撚似

巴塞隆拿與艾拉維斯殺入西班牙盃決賽，賽會正尋找決賽場地，本來皇馬的班拿貝球場是最理想地，但皇馬卻以場地要維修為由一口拒絕。

心諗 仲借個場比你疤狗捧盃咩

1:40
即係會員摩佬個GIF
當年我同摩佬一齊剷草
不過我剷屋企地板

年年都唔借架啦，仲問

當fit既賓周同阿朗

好似年年都有呢單新聞
切爾達輸左 馬高斯拎住個國王盃冠軍返皇馬啦

就係想睇你拒絕 然後話你小氣

Goal得到消息，皇家馬德里有意在今夏簽入多蒙特前鋒奧巴美揚，作為賓施馬在鋒線的接任人，但最少將要支付7000萬歐元轉會費。

on99

阿斯報
Real Madrid is considering the renewal of Karim Benzema contract until the summer of 2021

屌佢老母

上個post唔係話正氣想今年夏季走咩

話撚左佢佩狗+光頭佬契仔
點會走呀

達子馬撚

r爆頭都唔明點解佢會係契仔
佢零商業價值

不久前，意大利《米蘭體育報》報導，皇家馬德里和拖連奴的球會主席，日前進行秘密會面，預料二人的會面重點正是圍繞意大利前鋒比洛迪的轉會。

又係前鋒

全世界前鋒加盟皇馬

好想要dybala

迪倫飛直頭轉行做左歌手
希望謝斯唔好學佢

已學

對佢完全死心

洛蘭迪bb

西瓜 魯爾

邊個前鋒黎都無所謂
監獄馬整單大龍鳳 仲唔俾心機踢波
咁無火又垃圾既球員
皇馬唔應該再俾機會佢

永續達子

達子同馬撚根本就夠晒做

支持馬同達
馬達聯軍

新post lm

終於整返好部iPhone

換新機啦

Gap王比錢小妹換機ok?

我仲用緊iphone 4

用哂d錢屌女？

等佢出新先買 用緊6+

大家好

皇家馬德里主帥施丹盼休戰多時的加里夫巴利可趕及下月歸隊，協助皇馬在歐聯16強次回合客鬥拿玻里。

Me buy8
黑色好睇

小妹祝大家元宵節快樂

今日只係一個普通既星期六

皇馬主席佩雷斯星期四9/2宣佈因為工程關係未能按巴塞要求借出班拿貝球場為國王杯決賽埸地。(巴塞上年也作出同一要求，也被皇馬婉拒。）
永續佩狗

皇馬時期雲尼斯達萊都完勝賓周馬

永續佩狗 永續賓周

元宵節快樂喔

係皇fans page見到 講緊賓周續約 佢真係兩屆周聯功臣

咁多年都冇做過乜老實講
佢勁果季其實就全隊都上晒火 所以佢功勞都唔算好大 我指100分聯賽果年

都唔知佢有乜用

agger
就算佢係功臣唔代表可以咁嘅態度去踢波

公司有隻老屎忽只係陪住公司上上落落
而家老啦就扮撚曬大牌乜鳩都hea做
阻撚住有心有料嘅後生仔上位
唔整走佢都唔緊要
咪撚死攬啦

14年果屆佢都算係功臣既

賓周而家明顯高峰已過
上年仲整單大野
唔係話一定要佢走
但仲要續約加人工 係咪傻撚左
即係叫佢繼續Hea姐

態度真係好重要 好似馬撚咁 技術唔算好但用心去踢
依啲球迷係會睇到 會去欣賞佢
但依家嘅賓周乜都冇 不如過主啦

唔介意佢hea踢
但如果係因為佢而影響到隊波既發揮 就好介意

今晚終於有波睇

輸波收場

皇家馬德里心儀曼聯門將迪基亞已久，2015年更曾「險簽」對方，近日又再傳出這支西甲班霸有動作，而作為「紅魔鬼」領隊的摩連奴表明相信其舊東家不會在斟介過程中搞「小動作」。

唔會黎啦佢
長約+獌狗有錢+摩佬

拿坡里個施連斯基話細個係皇馬fans 施丹係佢偶像
睇嚟又會出盡奶力搏皇馬買佢

西甲班霸皇家馬德里最近比賽勝率不算高，但攻力依然強橫，原來「銀河艦隊」只要在未來2場比賽再有「士哥」，便能追平球會本身連續41場比賽取得入球的紀錄。

奧沙辛拿於今季西甲21戰只嘗1勝，目前於聯賽榜敬陪末席，落後排尾4的雷加利斯8分，深受降班威脅。中場迪迪亞迪加特及守將米基爾法蘭奴肯定因傷缺陣，另一中場主將羅拔圖托利斯則因累積5面黃牌，今仗要停賽。

皇馬都要送分比人護級

留意到應該會比Mertens強姦

拿記前面四個著晒火
等睇卡利莊喊住入波

Po頭

尋晚mandy球遠射

不了

咩都未講就不了

見過鬼怕黑

連加高都偶有佳作
呢條友兩年唔知做過啲咩

暫排西甲榜首的皇家馬德里，周六作客包尾大幡奧沙辛拿，有力大勝而回。

[推到完場]奧沙辛拿vs皇家馬德里

對於球隊的傷病情況，施丹確認隊中兩員大將莫迪歷和卡華積已經傷癒，可以出戰今場比賽，而巴爾還在恢復當中，有望在對陣拿玻里的次回合比賽中復出。

最近外界盛傳皇馬再度接近迪基亞，施丹也談到了球隊現在的一號門將拿華斯：「拿華斯是一個非常出色的球員，我的手下已經有24名球員了，我現在不想去聽那些今年夏天可能發生的那些傳聞。」

講穩定軍心
拖帥認第二
都冇人敢認第一

占士今晚出得返

出得返=/=會出

Navas勁撚到咁 仲吹風買迪基亞=戇鳩

爭猩猩就full team喇 ?

次回合唔通又黎劇本?

又345

或許，大家最近已很少聽到皇家馬德里的「BBC」進攻組合，原來在加里夫巴利受傷後，這個鐵三角已缺陣逾100天

沒有大聖的第100天

第幾個一百天
沒有大聖的夜

又唔知要用幾耐操番起

今晚西波皇將會成為西甲二弟

再數你10:0 🤣

雲加又嬴 gap皇又輸

無得J成百日

條老野唔係度
啲球員都贏波 仲有咩好講

山狗

好過賓周

幫榜尾護級

上半場訓左無睇
但下半場都係唔知踢緊乜
施丹真係有D走火入魔
排陣又奇奇怪怪

好彩你訓左無睇

睇左你會走火入魔埋一份

光頭佬又續命

想換哥帥？

又無clean shit

比賽結束後，丹尼路在皇馬隊醫的陪同下來到潘普洛納當地醫院進行檢查，檢查結果顯示丹尼路並沒有太嚴重的傷病，很有可能只是軟組織損傷。

慢慢休息 唔好勉強自己

尋晚多得佢 拖舟先肯轉陣
不過真係可悲 竟然要有球員傷出 先迫到拖舟做啱既野

琴晚占士一入黎即刻唔同哂

預左反占不願面對

出黎搞笑

賓周馬門前個球...

你個名

唔好傻
成隊冇乜幾個有踢短波既意識
搵佢黎又係自爆
雖則我鐘意哥狗用既踢法

其實我都幾欣賞...

基士文有下嚇到我

哥狗肯教皇就好
皇馬啲踢法，倒退十年，鑊鑊都係兩邊斬中，好少少就防守反擊，冇幾何可以控球在腳搓住踢

達子有咩得罪光頭佬

前祖雲達斯球員費拉拿指，他的前隊友施丹是用上意式防守風格改造皇家馬德里，成功將皇馬變得攻守兼備。

完全睇唔出。。。進攻就意式啦

費拉拿現在於中甲武漢卓爾執教，他說施丹將當年在意甲吸收到的戰術和經驗帶到皇馬，令到皇馬充滿意式防守足球風格。

悶了 幾時先唔打燒味波

又可以一晚見晒監獄 沾屎同路路 真鍠請珍惜-6三寶
-6足球never die

lulu=擔泥定細佬？

其實琴晚除左達仔 高仔都值得正選

中場太多人 高仔好難爭
贏緊咪會換佢出黎協防反擊

但前場主力兩個唔岩踢
猩猩同阿朗都唔係呢家波亦冇呢家波既意識 睇佢地平時幫波走既位就知
一係就換前鋒

冇比屎比光頭佬屌

只有賓周同擔泥唔值得正選

哥狗呢件垃圾不值一提啦

唔係架 卻仔停賽
442 後面 拿大人 拉隊 華仔 馬些路
中場 高仔 摩迪 米路 Easy goal
前面 達仔 C7

講真 拿祖打右閘仲撚勁過個廢柴啦

絕對係勁過

BTW 有冇佢既傷停報告

Danilo will be back in time for Napoli [Marca]
擔爺強勢回歸

.....

光頭佬：我契仔冇事

#RMTraining | Gareth Bale is back training with the group! Great News! [@DAlvarez1976]

bald is back

留名等睇bald復出後被百屌

我已經想象到成版即討係度屌Bald瘋狂炒飛機

賽後《每日體育報》給賓施馬打了全隊最低的3分，標籤是「浪費機會」，評語表示：「賓施馬不僅僅是在比賽第36分鐘浪費一次得分機會，他與隊友也沒有配合，他的身上充斥著那種在比賽中時常顯露出來的懶散味道。在潘普洛納，他沒有展現哪怕一丁點的才華。他缺乏態度是令人感覺觸目驚心的。」

他缺乏態度是令人感覺觸目驚心的

得

可能連射門機會都冇 瘋狂斷波

我不離不棄

因為同病相憐 你也是bald

希望丹尼路安心養傷 唔好趕住復出

健康要緊

十卜

他的身上充斥著那種在比賽中時常顯露出來的懶散味道。

擔泥可以安心養傷 冇地方需要用到你

牙禿對腳又幾白咁

痴撚線

成班gay佬

呢到得得一個啫

咪你囉
男人腳都j

S_Bxxxxxxx mon緊我地post
佢對我地咁關心 疤狗有愛

佢皇迷黎架
係皇po多過係狗竇

似皇過D紅白混種人

岩呀

點睇自己

純白鎮居民名單
Me
鳩白
兩隻g

我呢

純白

純白呢面

機司又要後備了

佢比較適合做後備殺手

死熱狗企開d

我純白鎮小月

無啦啦鬧G_Bald

話你呀

係咪有咩誤會
我全屋波衫都係白色

褲唔係囉

你淨係著白色褲既

me呢?

利申 處女 唔係G

那個了哦

比我屌左幾年

認自己係g咪算囉

我聖瘦哂

加操未有肌玩返爆速
有肌就做轟炸機

連托子都唔入12m

個個都中楣 好撚好笑

日前，西班牙國腳莫拉達在接受《羅馬體育報》訪問時，談到當日離開祖雲達斯的決定。

莫拉達說：「我不是一名意大利球員，但是我為祖雲達斯的球衣，付出最大的努力，我本以為能夠為斑馬軍團效力一段長時間。祖雲達斯是知道我的想法，但問題是皇家馬德里，皆因成為銀河艦隊的正選球員，是我兒時的夢想。」

「不過，如果沒有回購條款的話，我相信皇馬希望我回歸的方法，就只有綁架我而已。」

快d走啦
拖舟一日係到都唔會比你踢正選

講哂說話啦

邊會估到賓周個態差到咁 拖帥都當睇唔到 淨係用自己同鄉

真係對賓周冇哂希望

坐監啦屌佢個老母

安安喔

睇b9真係嬲

雖然阿朗開始老
有時仲係進攻黑洞
但起碼叫做入到波
賓周係門前撻q一年都唔知出現幾多次
屌佢老母
走啦賓周
以前bbc真係好有活力
哩家阿朗已經開始老
仲要加多件垃圾賓周

剩係識人前波後同左腳kick右腳

完全唔明點解啲外國皇迷會咁撚撐賓周 之前試過係reddit 屌鳩佢 即刻俾人圍屌

琴晚真係挑戰球迷心臓

條撚屌好明顯冇哂鬥心
落場跑都唔跑下
D傳亂鳩比
門前又射唔入
仲要咁撚肥
躝啦

肥仔走啦

個波到佢腳基本上十次有八次都斷

開季之前睇過支那皇狗話賓周個傷其實好嚴重
果陣以為9up

而家睇返中晒
護波差 速度同動作都慢左好多

連WORKRATE都冇就食屎啦

但跑都唔肯跑係咩病

懶惰是一種病

皇馬射手艾華路莫拉達今季離開祖雲達斯，近日他表示很掛念都靈的生活，要他在祖雲達斯留多久都可以。

又想返去

正式宣布反光頭黨為皇區第一大黨

1. B_Ingram

其實我唔介意賓周留隊
始終前幾年係奪冠功臣 有功有勞
但唔應該正選 施丹係咪都俾必然正選佢
當年同希古因輪換咪發揮到

但係馬仔依然冇位踢
如果賓周仲係隊
五仔咪做左犧牲品
其實以馬仔年紀同質素
係有能力競爭正選
如果唔睇佢歲數
仲以為拖舟將佢定位做future star
睇左歲數之後就覺得佢好慘
比個冇活力又老爺款嘅賓周長坐正選

賓周馬長期隱形唔係辦法

丹仔傷成點

五月仔好慘

你估我想BENZ踢得差咩

達仔走了

Hi 好久不見

馬撚>五月仔

賓周馬返去做愛啦

Derenthe 做左rapper
賓周 做鴨王

莫拉達帶淚坐bench~~
賓周鳩踢 場場出～～

莫拉達 莫拉達
佢摶盡摶盡要坐bemch

陳奕迅嘅十年？

帝女花都唔識 rubbish

Sorry我真係唔識

唔係回購條款
達子今季係祖記應該同大把奶踢到風生水起 sad

係咪年紀問題定點
點解可以唔識 明明可以話係街知巷聞

據皇家馬德里官方網站報道指，球隊周一已重返訓練場，為周三一戰進行首課操練，但表示基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）因傷缺席主要的戶外訓練，只在室內完成簡單操練與熱身，須等待軍醫的檢測與詳細報告，才能確定是否可在周三的賽事中上陣。

我知咩係帝女花 但我完全唱唔出 我音樂修行未夠高

屌你 咩音都唔岩 ON9先會知

本身唔知
但睇到 搏盡搏盡 馬上估到

真係R曬頭

邊間教會

估唔到綠豆仔有d音樂修養

星期三好想睇到積仔復出 天呀😭

應該出啦

mandy球遠射真係
終於打出一片天

懲人節快樂
有冇皇狗送花比小妹

🐣

會上

Funson

皇家馬德里王牌C朗在周六對奧沙幸拿一戰右腳受傷，在周一球隊備戰周三歐聯對拿玻里的操練被逼缺席，但預計傷勢並不嚴重無阻在大戰上陣。

拿玻里可說是今季意甲最具觀賞價值一隊，前場組織、第1時間走位配合，煞是好看，進攻線上的梅頓斯、恩斯治尼及咸錫，狀態都不俗。球迷也非常期待這場大戰，據報將多達1萬人前赴馬德里助威，連球王馬勒當拿也會在現場打氣，全隊磨刀霍霍，不容忽視，相信至少可在班拿貝球場取得入球。

皇馬傷病潮已退 歐冠盃可排最強陣

預計皇馬正選名單：拿華斯/馬些路、華拉尼、拉莫斯、卡華積/卡沙爾米羅、莫迪歷、卻奧斯/C.朗拿度、賓施馬、伊斯高

仆街

又出3-5-2

手足係咪眼花
咁清楚龍門/後衛/中場/前鋒 都睇錯

上面係估計姐 我係問下有無機會再出3-5-2

機師好過伊斯高
伊斯高踢右麻麻
細路積仔卻老咁耐冇踢 好擔心

繼續兜
你班迷雲狗

係班拿貝456

卡利祖

肯定出機師啦

伊斯高死返bench反省下啦
呢幾場唔知踢乜

不要再說352了
352個陣完全浪費左摩笛既長傳skill
摩笛/米路搶到個波想向前傳既時候 兩個翼衛上唔切
丙朗要壓住對方後衛線 向前傳只可以揀isco同監獄馬
但isco偏偏就企係兩個翼衛前面等 得返監獄馬
究研要有幾高足球智慧既人先諗到叫監獄馬去做波或者駁腳
不過上場就係咁樣比佢呃到個助攻
鄧迷達子既手足叫慘

就算伊斯高坐後備沾屎都係冇得出場

成班mk球迷
一到大時大節冇人推post

今晚有我陪大家

要趕project 今晚唔洗出街了

今晚8點後留言既我會責名
之後恥笑

又欺凌真毒

等小妹嚟陪下你地班毒撚啦

好想瀨結衣個西

ok deal
你瀨
我屌

好撚gay...

只求朗朗有態

綠豆仔屌緊女？

黎明

當被問到西甲現役的門將中誰最出色時，卡斯拿斯回答說：「我認為是沙治奧-里科（西維爾）、沙治奧阿辛祖（維拉利爾）和魯利（皇家蘇斯達）。」

講緊結衣個西啊

卡斯：屌你搶我正選

死gay佬

冇啦
邊有時間
不過收到勁多朱古力
一段時間唔洗買零食

繼續吹呀

2:50
世界大戰抹黑宇宙了

有冇皇迷留守緊

有冇收到綠豆

到底講左啲咩

C7似扮緊對面隊同米路嘈交
可能d對話係之前其他隊有人講過 攞番出嚟互串下

收綠帽啦

有冇真毒

小妹好凍 有冇人攬攬牙

好似扯晒火 細路衝過去

往死裡去打

如果係皇馬version嘅往死裏打
應該邊幾個做主角

米路同阿朗1on1 邊個會贏呢

here

隨著歐冠盃重燃戰火，人們對於誰將問鼎歐冠盃又開始了新一輪的猜測，而歐洲足協也通過數據統計對今季歐冠盃冠軍的歸屬做出了預測，結果顯示巴塞將最有可能奪冠，而就在上個賽季，歐洲足協就通過同樣的方法準確預測了皇馬奪冠。

駁唔到
皇狗準備做十六郎啦

瓜菜好波

寧可做16郎 也要聯賽冠軍

今晚睇賤種打psg

法式炒瓜菜

無左伊巴既呢隊垃圾

睇veratti

di ma
btw 防中組合
Cavani
Draxler
Maria

#Daniloout

No bald

等比小花蘇咬屌打啦

我聖呢

veratti應該唔會過嚟坐冷板

達仔

PSG呢隊閪波
球員就夠出名 踢落就碌柒
黎緊兩回合等比賤種屌打

一陣見證安76屌打雲爺爺

有沒睇

有波

記錯 原來聽日 不過咪又係豬

阿迷條路真係好難行

迪馬入波

肉盾

疤廢到

下半場我疤即刻msn一人一球

華拉提=新摩迪

半場睇一睇

呢隊鈀黎好撚癲，如果前面唔係卡雲尼個敗家仔應該4:0

唔好開post抽水住
廢事畀人bin c

迪馬好撚癲

3:0

迪馬食左偉哥

迪馬

買返迪馬ok?

好撚high

天使

仆街佩雷斯

開心到訓唔著

友隊發生左咩事

肉盾打疤狗鑊鑊都200%出力

又逼害掛

又捉屋企人

留力踢國王盃呀

小花去法國旅遊散心又唔得嘅

Angel

咪搞迪馬啦, 達仔有版你睇

呢隊鈀黎分分鐘都屌打我皇

100%贏到垃圾皇啦

verratti傷咗

如果前面係唔係鈀黎應該入到決賽

4:0

4：0

4球

阿妓又多樣野可以打丁

如果卡華尼生性少少
而加應該..

馬德里政府又做野

屌打我皇冇難度

點解人地打巴塞仲輕鬆過我地打榜尾

人地聯賽養生波

呢隊疤中場完全冇控制力
美斯同咬人賤種狗今日2件都係廢物

見到小白踢防中都已經好笑

疤狗根本靠佢兩個屈機
一無態就收皮

78分鍾先第一次射波
真係屌打
10:1

小白打後左一格無人造波比佢地

聽晚到我地比拿玻里屌打

好撚爽

卡利祖 倒戈

屌 真係好撚淆

直程屋企人俾政府捉住添啦, 第1球輸小花控失, 之後開短罰球7左俾人打反擊

再出個19陣，聽晚就到皇比人456
生性啦

撞柱

隊賤種柒到

當年巴塞輸拜仁4蛋 跟住果日皇馬就比人炒1:4

聽日就可以比人炒了

橙

聽晚到我地呀

比個作客入球人地出局算啦 我地點都要出局

呢樣真
所以唔出公海了
垃圾皇不嬲柒開

本身預計垃圾皇16強收皮 聯賽有少少優勢
如果疤都收皮既話 聯賽又難踢左

鈀真係估你唔到

等睇聽晚俾人456

總之見到疤狗輸就好興奮

留意到有一大班皇已經忍唔住係公海笑人 我巴下場5-0你地就知死

聽日皇都會一齊輸

手下留情呀

你鏟草

Napoli manager Sarri: “My only doubt is whether to start three strikers or four. We will field the most attacking line-up possible."

456

屌奶星
迪馬入2球
仲唔係皇馬又迫害？

當年賣迪馬為左今日
佩狗在下一場很大的棋

迷佩

笑甚麼，皇狗咪又係比拿坡里炒

大家今季都是西波 不用分得那麼細

手足睇車吖 我地未踢嫁

由佢啦 還掂豬撚硬 做硬十六郎 有咩想笑 今日笑埋佢

歐洲神燈?

次回合456反勝

你班未經過風浪既小子

踢完16強先笑呢場啦

巴出局咪可以單線追馬
下半季全勝奪冠

S_bxxxxxxx 已準備好binc

不笑 但心中暗喜
今晚出事 至少不會見到班疤走出黎抽水

到西甲比人笑

早兩頁笑鳩p$g d人去晒邊🤣

唉疤塞

訓左冇睇牙屌

卡利祖瘋狂剷草

大家忍撚住 唔好笑

我愛瓜菜

俾禾朗入左波之後，真係變弱隊

威爾斯球星加里夫巴利（Gareth Bale）本周雖已復操，但教練施丹不願冒險，決定把他排除出大軍名單。

Bin鬼咩，邊有條友咁自大

換轉係摩迪
拖舟實派佢上陣

有咩開心得過見到疤狗仆街

過到今晚再慶祝都唔遲

根灣禾皇輸少過疤我抽四位兄弟同禾去叫g
和波 贏波另計

迪馬勁到
今晚到我地輸

驚比人cap我圖，有冇手足保護小妹我？

比你過到十六郎入到八強撞psg咪又係比人炒

皇馬有望「轉會」，與Adidas脫離合作關係？

據西班牙《馬卡報》報導，西甲勁旅皇家馬德里或於短期內選擇「轉會」，美國體育品牌Under Armour有望取代Adidas，成為銀河艦隊的新球衣贊助商。

據了解，皇馬與Adidas的合約將於2020年到期，而「三間」則希望於短期內，與銀河艦隊續約10年，但皇馬主席佩雷斯卻不滿他們所提出的續約要求，因此決定「轉會」，而Under Armour或可能取而代之。

有消息指，若Under Armour能夠向皇馬，逐年提供至少1.5億歐元的贊助費，施丹的球隊便會首肯離開「三間」的陣營。一旦Under Armour與皇馬最終完成合作協議，他們將刷新曼聯與Adidas的9500萬歐元贊助紀錄。

Under Armour正野

仲有冇人J奥巴
琴晚廢到

熱刺個件幾靚
換走adidas都唔錯

而在比賽中，大家更可清楚地看到皇馬的弱點，就是當面對一些擅長前場已緊逼，控球在腳，而且可以打快速反擊的球隊時，他們就會處於下風，而偏偏今次對手拿玻里的踢法就正正與多蒙特相似。

換UA好冇啊G_Bald11

有左米路後其實呢個弱點縮細左好多
佢前場斷反擊好似有加乘咁

但換來既係進攻滲透力低左
中場運球慢左

十二碼射失

不嬲話佢廢

迪馬利亞：“我在皇馬的朋友，已經打電話祝賀我了。”

“在國家打比中，我曾經經歷過0比5。現在，我讓巴狗體驗到了我曾經的感受。”

仆街佩狗

換UA正呀
Adidas柒到仆街

換隻垃圾占番黎

球壇史上最大笑話

而家唔抽唔通拜山先抽咩
趁而家有得抽好抽添啦

施丹稱讚你。

拿坡里教練沙里:"我很高興，但我不改變主意。施丹是一個很能幹的教練，但也很幸運."

比人串

始終都係-6皇

歐聯決賽MVP

百度見到呢篇野

大家好 我是剛剛開始看球的新球迷
就在剛才結束的一場歐冠淘汰賽中
深藍色球衣應該是你們所說的宇宙隊吧
持續的高壓逼搶 行雲流水般的配合 絕對的場上統治力
巴西人下半場臨危受命替換下狀態大勇的阿根廷人
而阿根廷人60分鐘裡 一個任意球一腳遠射確實對得起他的球王稱號
烏拉圭神鋒也取得進球 世界第一神鋒的名號也是毫無爭意吧

有邊隊唔驚
利記/多仔/馬體呢d打強隊戰績咁好就知

禾地迪馬真是好撚勁

呢代青訓好好J

聯賽迪馬同盃賽迪馬兩個人黎

點似你聯賽盃賽都廢

歐聯絕殺助攻

西甲最佳中場

做咩無啦啦講摩迪

我一傷左國王盃就出局

你一唔出就贏歐聯

駁唔到

一唔出就豬比西維爾

有james 3:0 無james1:2

青好波，駁唔到

原本出就可以技術性擊倒 冇james 要靠運氣先贏到

清好波 駁唔刀

痴鳩線自覆 仲要講靠運
你班食屎狗拎去填海都嫌污染環境

事實就冇得老作既

點解問我

話說到底達屎廢D定巴我廢D

你著開

係咪有誤會 一件UA波衫都無買過

仲係PUMA果陣買？

G_Bale_11又係邊個🐒

RM_G_Bale11

聽朝九半，將軍澳返cu，睇唔睇好
好想睇但知道實攰到仆街

淨係識G_Bald11

今晚live post有冇不祥人開
Title 輸少當贏

睇下郵差開唔開

和波收貨

我皇必勝
大勝拿玻里
利申，買讓球-1

疑似S_Bxxxxxxxxx 及其同伴屌奶星人想自篇自導自演

CAP左圖準備BIN屍啦 你講乜都冇用

布清 放過小妹ok?

牙禿今晚都出得
俾人456了

自膠打少左個「唔」

羊伯

睇返數據 拿坡里係意假入波仲多過垃圾皇

垃圾皇今季入波死日靠死球

冇James入鬼到

發揮燈力 今晚我皇必輸

都無

唔知邊一位迷聖手足

身在係大6
夜晚開電視就有睇波 正

Let's go Madrid

想用iphone睇，有咩方法

有冇巴打聽朝要早起都睇

我 一諗起隨時係今季最後一場主場歐聯 就好想睇睇了
Btw搵手足開post 仲食緊飯

Me open

今日岩岩番新工
聽日先第二日 無計
不過已經申請左次回合例假

大聖番黎之日 我會係即討救世

1/3入波係頭鎚

番邊類形新工

me
應該會

文員

新工咁快申請次回合例假

今晚豬4:0 阿禿假都不撚洗放了

工作順利

今晚贏到 我幫鳩白奶閪

好!

佢鳩就有一條
死人妖

領先2粒 比左個作客入球 下場作客都咪話唔驚

有人幫我奶閪 正牙

輕鬆然

番shift問定左3月想放咩假

然波 夠鐘出去笑疤狗

卻老入波喎

米路炮彈

比左個作客入球 下場去地獄主場

阿朗勁high

唔敢再反卻

米路真係開始屈機
近排慢慢識入波

食糊位

on9先反腳

會然沙比米路射左未？

岩牙

用波好過14年同16年果陣
太依然係太鈍
防守就當初14年果陣已經屈機

大叫左出黎

係現場睇我皇失波

雲加一路走來 始終唔得

阿狗收皮啦

阿朗今場多返啲邊路波好尾G

但仲係入唔到波
分分鐘美欺下場爆seed一野破左紀錄

收到風gay王 喊緊唔得閒上水

自己兩球超好機會踢左上天怪得邊個

巴打你點買飛？

又比正氣續命

屌 好心奧燒就走啦

In Wenger, We fuck

下場贏少當輸

又訓著左 丟牙

5-1=4resnal

人地今場真係踢得好
除左阿朗橫傳比佢果一下射柱之外
其他真係做盡

又同你逼
d世界級二傳又出番晒黎
停左好多球波比左右閘上

其實占士行魯爾條路
打中場同前鋒中間
會唔會好啲

響咁密既中路
你控唔好個波等死

作客如果西波 下場0-2光榮出局

我都覺好危

不過都係果句
打反攻快既強隊
一定係睇米路 因為佢斷反擊屈到癲
佢失水準就係咁先
兩閘經常太多空位比人入

我其中一個目標

沙比米路

現場睇 仲要歐聯

積仔助攻賓周嗰球
沾屎控波差啲控出界

黎緊華西黃潛 佢keep到先講

出下達仔啦陰公

細路 尋晚係咁鳩射

賓周揀波踢

條撚樣開波30秒已經話左俾你聽佢平時係揀波踢啦
有幾何見佢chok晒手跑去入攝

成季都係咁
以為自己係me

Wenger Stay

同問
想四月去睇馬體/疤+1場歐聯

我見官網有個申請Madridista
係咪申請左Madridista就買到會員門票?

儲氣足球咋
打巴塞個場咪又廢到嘔
而家達仔好似14年咁 上半季有火就坐到硬 下半季打極都唔起咁

7球先破100球紀錄喎

前年要不是比達仔輕鬆鏟草我去左帕林睇歐決喇

皇狗啲飛分段賣，先賣比本地渣season pass果班，之後先到海外madridista,最後先一般發售，好似係咁

見到沙比同天使咁屈真係好想喊
反佩狗之路never end

拜狗除左利雲同堤亞高又係一班垃圾
問題係阿狗防線除左哥斯尼全部都無貨交
輸撚死你呀紅色人 輸比對垃圾

利申 反拜先鋒

好歹都係14年我皇三大黃金中場既成員

嗰件加比爾真係同擔泥有得揮

沙比同當年比已經有老左既體力問題
天使就真係keep到

BTW 到底點解個球可以比天使較番岩晒位搵左腳射 疤塞廢到

開始笑到悶

睇黎拜仁會比牙禿笑到拎歐聯

知唔知申請Madridista幾耐會有Madridista No.到手

沙比琴晚傳波 100/111

其實占士真係好洗好用
反占狗成日屌佢控甩波
尋日好明顯COOL得個波好穏
出波又有質素

最抵屌係有球中間斷纜啫

仲有下係右邊同摩迪配合幾好J
ISCO我都未見過呢D配合

尋日阿仙奴又唔係玩緊逼
封線又廢
沙比老多10年都踢得掂啦

條撚樣踢10場先得一場好波
有撚用咩

耳屎鳩 淨係識死扭爛扭

佢第四中堅黎咋梅毒傷左先有得出
我地擔泥係輪換正選

btw拜仁都叫一班垃圾

施丹：皇馬歐冠晉級機會是五成

施丹稱讚了賓施馬：「他證明了自己是有個性的，在關鍵時刻，他和過去一樣，用入球對批評做出了最好的回應。他配得上取得這入球。事實上他不僅僅取得了入球，還一直都是對方的威脅。」

對於提前換下拉莫斯的做法，施丹解釋道：「換下他是因為他有傷，另外也是讓他避免再得牌。他自己也不想再冒險。他在比賽中踢得很有強度，很有節奏，身體因此有些不適。」

施丹也稱讚了卻奧斯：「他喜歡在這個位置踢。我們幾天前就談過，他在進攻和防守層面都不錯，而且因為有射門的能力，所以能取得入球。我為他感到滿意。」

J.洛也是施丹賽後表揚的球員：「他是皇馬球員，在這傢俱樂部，每位球員都做好了上場準備。他在上半場給我們在控球方面帶來了平靜，我對他以及全隊的表現都感到滿意。」

第一個就讚賓周
d說話句句串緊佢咁
有個性=揀波踢
關鍵時刻有表現=淨係大賽好 仲成日俾人批評先黎吊命
有威脅 又係既 空哂都可以唔入

又愛又恨！巔峰的他僅次美斯C.朗

在賓施馬充滿靈感的時候，看他踢球是一大賞心悅目的享受。皇馬對拿玻里的比賽，賓施馬在球證吹響開場哨後就顯示出了想成為主角的鬥志。他在進攻線上積極靈活地跑位，不但自己踢球，也帶動隊友踢球，在場上，他就是一個足球大師。而比賽中他也獲得了入球的獎勵。

卸球、撞牆式配合、滲透性的傳球、射門、鬥志......賓施馬對比賽的影響是全面的，當他的靈感被點亮，那麼世界上哪位中鋒的能力都不如他。平時賓施馬最缺少的就是這種態度。對一些球員來說，歐冠盃能激發他們額外的動力，對賓施馬來說尤其如此。對天才球員，你必須要求他們在重要時刻出現，而這一次，賓施馬也在球隊最需要的時候挺身而出。

開場僅22秒，C.朗拿度左路低傳，賓施馬前點距門9米處左腳推射被連拿下意識封出，雖然沒入球，但賓施馬的感覺不錯。第8分鐘皇馬就丟掉一球，好在10分鐘後賓施馬就取得入球，幫助皇馬穩定軍心，當時J.洛右路底線回傳，卡華積外腳背傳中，賓施馬在門前5米處頂進遠角，1比1。賓施馬成為今季歐冠盃頭槌破門最多的球員（頂進3球）。

皇馬擴大比數優勢的入球也有賓施馬的功勞，那是比賽第54分鐘，賓施馬禁區右角傳中被鏟出，卡沙爾米羅不等球落地，右側距門25米處右腳外腳背淩空抽射旋進遠角，3比1。在今場比賽取得一球後，賓施馬在歐冠盃中的入球數達到了51個，超越了法國傳奇亨利，成為了歐冠盃上入球最多的法國球員。在歐冠盃歷史射手榜上，賓施馬排在舒夫真高、雲佬、魯爾、美斯和C.朗拿度之後，可以看出，現役球員中他入球數僅次於美斯和C.朗拿度。

今季歐冠盃，賓施馬7場比賽攻入5球，是皇馬隊內的歐冠盃最佳射手。各項賽事，賓施馬攻入了13球。賽後《阿斯報》評價說：「皇馬今季歐冠盃的最佳射手，必須要留下印記。賓施馬在場上速度很快，一直都在對方後衛身後尋找機會，在比賽開始階段，他承擔著球隊所有進攻重任。比賽第18分鐘他取得入球，成為歐冠盃上入球最多的法國球員。第81分鐘被莫拉達換下。」

近期賓施馬飽受批評，但這次他證明了自己，《每日體育報》賽後給了賓施馬8分，將他評為全場最佳，「在焦慮時刻，賓施馬為皇馬扳平比數，此前恩斯治尼的入球引發了皇馬球迷的恐懼。賓施馬頭槌破門，班拿貝為他送上掌聲，球迷欣賞他表現出來的積極態度。」

一直在支持賓施馬的施丹賽後也稱讚了自己的同胞：「他證明了自己是有個性的，在關鍵時刻，用最好的方式對批評做出了回應，那就是入球。我還希望他能多進幾個，因為他有機會。他在禁區前跑動對對方來說是持續的威脅。」（沙治奧）

打飛機好撚爽

不入球的C.朗 才是皇馬最恐怖的武器

數據顯示，今場比賽C.朗拿度創造了6次得分機會，這是他在歐冠盃比賽中的個人紀錄。而在今場比賽助攻1次後，C.朗拿度今季在歐冠盃上的助攻數已達到了5次，僅次於助攻7次的尼馬。

自從2003-04賽季在歐冠盃上演首戰以來，C.朗拿度已經助攻33次，比任何球員都多，葡萄牙人的全面也由此可見一斑。而自2012-13賽季以來，C.朗拿度在歐冠盃已經送出了16次助攻，同期也是比任何球員都多。事實上，最近2個賽季，C.朗拿度一直都是皇馬隊內送出助攻最多的球員。上季他助攻15次，而上上季則是助攻19次。稱C.朗拿度為自私的球員顯然是不公平的，因為哪位自私的球員會送出如此多的助攻？

今場C朗真心好勁

跟哥狗啦

如果唔係賓周馬條廢柴 4：1 5：1左啦
仲話佢踢得好
冇架啦 達仔出到黎 一睇就知佢比人雪到硬曬
慢慢睇賓周馬啦你地

賓周入波
又可以打多20場正選了

達仔真係慘
雪硬哂>冇表現>雪>雪硬哂>冇表現>雪>雪硬哂>冇表現>雪............

我而家唔知點好 黎緊會去睇皇對馬體
如果等官網賣 大戰我諗一定唔會有飛
諗緊好唔好去ticketbis or viagogo
官網要早一個禮拜賣
佢地而家有得賣飛 但成三千蚊張

唔知點算好 求救

講真3-1真係冇咩優勢
始終有前科
下場比人反cup就好笑

不過從歷史數據上看，皇馬不是很擅長守住首回合3-1的領先優勢，歷史上皇馬曾6次首回合3-1領先，但是最終皇馬晉級的只有2次，另外4次則是遭到了出局。3-1的領先看似優勢很大，但是一個作客入球的優勢卻不能忽視。如果皇馬次回合在拿玻里主場0-2失利，那麼拿玻里將憑藉作客淨勝球的優勢晉級。

翻看皇馬的歐戰歷史，皇馬在首回合3-1領先的局面下，成功晉級的則是1982年以及2003年，當時分別淘汰了烏伊佩斯特以及曼聯，不過另外4次皇馬則是遭到了大反勝，分別是1971年燕豪芬2-0，依靠作客淨勝球取勝；1978年草蜢2-0，同樣利用作客淨勝球取勝；1982年的凱沙羅頓，他們次回合5-0大勝皇馬；1993年的巴黎聖日耳門，他們次回合4-1大勝。

可以睇睇國內朋友點做

拿咁公道啲講 阿朗掂得多波就自然助攻多架啦

Keyword失左球ON9波
佩狗要買龍了

睇黎係咁先

有冇人覺得琴晚場波節奏好似比聯賽慢一個拍咁？

開頭好快
對面入左波之後明顯慢左

無可能 垃圾山寨王一定失敗
睇撚住個德甲呀 一陣跌左比RB我出去開post恥笑

VIP門票最貴先425歐元 都係3500蚊港幣
我留意左一排 呢D位唔會太快賣晒
食炒不如買貴飛益返官方

最近唔夠態真係好撚sad
已經成日比佩狗想賣想賣咁

最緊要積仔唔好傷
出擔泥佬既話場波真係由0:1開始

好掛住bale

話就話對面有一球作客入球
但我地始終領先兩球
咁都出局 殺到上去咪又唔夠打

真係好自私

擔泥上場傷幾耐？

無傷
今場無入大名單姐

如果丹尼有出 拿華斯未必敢企咁出

次回有大聖回歸 睇埋復出後狀態先

下場2:0就出局架啦。

大聖有態 大四喜拎番4個作客入球不是夢啦
賓周都頂得贏

歷乜尻史 上次r聯禾堡夠話贏唔到 最後點？

其實我重點係講緊賓周馬條廢柴

占士洛迪古斯早前已經表明可能為爭取出場機會而離隊，不過他在今晨歐聯一戰任正選後「改口風」，稱願長留班拿貝球場。

施嬅覓腸請振作

禾夫斯堡嗰場全靠我朗carry

一句到尾 賓斯馬幾時坐監

卡斯米路：「我一直都在練習這樣的射門，因為這一種射門對我在球場上的位置（防中）來說非常重要。」

比到個感覺佢 覺得自己重要

教佢練射波 教練識波

冷箭

尋日既表現真係屌打某金童近期演出

完全駁唔到

唔講以為轟左廿幾球交左十幾個助攻

有入波助攻 = 冇表現 渣
有表現 = 冇入波助攻 渣

ISCO夠有入波啦 你又咪話佢廢

HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA

鳩白痴撚左線

耳屎鳩 識鬼交波咩
去跟哥狗扭波算啦

又開分身

尋日腳仔入完波第一時間同細路仲有拉隊慶祝
不知幾融洽

占士幾時先會有場代表作睇睇

唔出就拎r聯

Yes

鳩白不嬲痴線

有人幫我奶閪未

諗緊有機會踢8強 抽中巴黎會點

輸比巴黎出局唔洗驚比狗笑

皇1:1巴
輸4粒計都計到

來

人妖都奶?

找數真漢子

好過雲加一路走來 始終唔得

都說，一名好的門將，抵得上半支球隊。而如今，狀態起伏很大的拿華斯，能否撐起半支皇馬，這需要打上一則問號。

開始做新聞

反基羅=假皇

佩狗肯定係反keyword第一人

據阿根廷媒體TyC Sports的消息，皇馬考慮引進曼城中堅奧達文迪，將他視為比比的替身。

另外，皇馬本週的聯賽里，將迎來一位久違的面孔。據《阿斯報》的消息，時隔三個月之久，巴爾將在皇馬與愛斯賓奴的比賽里宣佈復出。

華仔上位
不了

拉膠華仔正選
收埋vallejo番嚟
夠哂人啦

拿祖通天老倌

星期六晚 十一點三！我聖回歸

希望牙禿早啲操番起個態

早場

新聞Jed

屌 星期日番早 早場都未必有得睇

概念圖

幾好咁

唔慣

我覺得13/14個季主場波衫係最靚

好似話會打bench先

南葛

簡單美

屌 唔駛季季都成件底衫咁掛

11/12最靚

熱狗

一開始見到有粉紅色以為好撚染

點知又幾有型

牙頹

點都柒唔過雲加條死老坑

爭咩呀 溝埋一齊去堆填區呀笨

唔準笑G_Bale11

咩唔係柒衫拎歐聯，靚衫雞胸咩
利申：1112金邊最正

我講緊果件係14/15 搞錯左 sor

雲加條老坑柒就梗架啦
點都好過輸比啲比利時聯賽嘅球隊

留意到隣居好想ez9頂小白

施丹說：「巴黎踢了一場相當出色的比賽，如果有人認為他們有球員，能讓我印象深刻的話，我當然可以承認，那人就是拉比奧特。不僅能夠傳球，亦能做好防守，甚至限制美斯的發揮，真的十分精彩。」

現年21歲的拉比奧特，今季已為聖日耳門上陣26次，交出2入球4助攻，而值得一提的是，施丹所在的皇馬，正是這名法國防守中場的潛在下家之一。

咁既陣比雲加教到咁

死撚開啦

光頭佬宣佈達仔聽日正選

同當年華仔上位戰一樣
睇左場波覺得真係好勁，仲要後生
高仔同佢邊個將來會勁啲

又法國仔，不了
阻住米路發展
同埋拉比奧特都唔係掃蕩型

華拉堤

咁短 不了

中場爆到咁仲諗買人
收番洛蘭迪已夠

有摩迪嘅影子

達仔雪硬 表現欠佳
賓周後備入替負碌射入一球
以後賓周繼續正選 達仔轉會

唔會 達子有鬥心
in達子 we trust

熱狗歐洲賽不嬲食屎 D垃圾隊

拿祖真係好洗好用
暫時睇落都幾穩陣

明天冇賓周啵

勁估聽日James正選 70分鐘James換Bale

摩迪休息係正確既選擇 前晚跑撚死佢
不過好好J

James kroos kovacic isco
Morata cr7

希望比米路抖下啦 復出之後場場90分鐘

堅係似咁 60 70左右換我聖

拖帥慣例 James Isco
當場邊個踢得好D就換邊個走

柒得過雲加年年16郎

最好就咁啦 Easy goal 高仔 James 達仔齊齊happy

最好就早D換 拖帥成日70分鐘先換第一個

no danilo no benzema

有James

摩佬黎之前皇馬都年年16郎

本來想話清晒毒瘤架
點知仲有沾屎

知唔知皇馬十六郎紀錄保持咗幾耐

6年囉
阿狗今年破紀錄啦

雲加係叻嘅
呢啲紀錄邊個做到

想cry

ozil廢到

男人老狗哭什麼
軟蛋

主席識波
現役最強進攻中場只有一個

開分身日鳩日係到打飛機係咩環境

講占士？

迷占之路不再孤單

唔夠人講又迫害迷占

睇黎你潛意識都將James 歸類左去最強攻中
基王好波

始終唔覺得佢打攻中勁
啲創造力 派波唔夠奧燒果啲級數
打副鋒應該會好啲

拿華斯都要抖係咩概念
比佢冷靜下？？？

應該係
都已經唔係第一次
比人破不敗果場 已經係咁

踢自由人最正，踢國家隊咁踢

拜仁差唔多8成控球
波都冇踢撚啊

如果唔要擔泥可以搵邊個？
妓個右閘我幾buy

米路應該 拖舟唔會收兩件正選
同埋之前都抖左兩星期
應該機師伊斯高正選
呢兩個上場冇正選 今場應該有
後備就阿辛斯奥高仔入替 最後換馬仔

我又唔覺wo 西盃出左局 卡斯拿冇波踢好耐

因為後備門將都有實力 俾d機會佢踢下
拿華斯第一年黎已經係咁有時頂卡斯一場

有拿祖咪得囉
唔洗下下都買既 難得拿祖又肯做後備

巴青訓 唔洗諗
而家最hit係咪賓菲加果隻黑人右閘semedo

咪係
仲有青訓有個潛力股啦講真

聽晚有猩猩

諗諗下拿大哥真係好勁
近年得佢一個直接由二隊升上一隊
之前個d咩m托巴布亞都係過客

巴黎右閘都好似幾有料

左右閘都正

如果今年拎到聯賽
三大頭號功臣一定係拿大哥 拉隊 摩笛
拉隊就唔洗講，幫皇執咁多分
拿大哥真係比比同拉隊傷晒臨危受命上場
個幾場重要比賽都拎晒分
對住柱躉都唔怯場
摩笛就唔洗講
有摩笛同冇摩笛嘅分別應該冇人唔清楚

講開買人
防線要盡快諗諗收番D人番黎
比大哥就去中超收山

最已陣
拿大哥夠做了
收埋華利祖同d.洛蘭迪is good

下場對愛記無賓周無擔泥

仲要有我聖復出

係咪發緊夢

勝在唔突出
突出既話應該比人賣左

講真,我一早講過佢係打影前會好過打攻中/翼,佢係哥倫比亞看似打攻中,但根本就係揾個前鋒幫佢掩護俾佢後上射波/打1,2,佢打攻中盤球未夠囉,不過佢好似真係的起心肝練盤控,個人輕左瘦左
至於奧燒就算啦,阿記佢都係揾山狗做fd子,其餘既人真係未入流,配合唔到

沾屎如果放佢同個柱等一齊夾其實應該會踢得幾好
靠佢造波就真係晒氣
放輔鋒夾個柱等 將佢射門既強項無限放大好過

佢有幾樣好,就係射門,傳送同視野係幾好,我記得佢對西維爾個場揾莫拉達去幫佢開路,佢係踢得幾好,其實我覺得賓施馬長期沉,c朗就年紀大就無可能場場踢,b朗就成鬼日傷,咁不如出多d唔同陣式同配搭,盡量利用我隊既人,我地隊講前中後都好齊人(除左防中)

上年咪差啲過咗去意假
好彩拿祖夠忠心
仲有唔識傷真係好屈機

阿朗 達子 大聖

RMB

後防27歲當打好少會比人賣

拿祖好在係萬金油 成條後防線咩位都打得

所以先放佢上BENCH 好適合光頭佬玩鳩陣

而且仲識上黎射返幾球波

無我拿而家應該已經三線崩盤了

no吹奏 在心中

當年迷拿主席去左邊

俾會然G_Bxxxxx屌走咗 好似係

召喚會員拿祖費南迪斯

唔好了

已經有好多癲狗係度

你已經係唯一一隻癲狗

請大家珍惜

建議皇迷籌組愛護gax王協會

到底當年是咪拿祖巴打搶左牙禿個名？

有機會

皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度將與著名女演員安祖蓮娜祖莉，一起在一個土耳其電視連續劇演出。

castilla有個青訓龍craninx 196cm

記得仲有半年前係高登嘈左成10頁到

影衰拿祖

專心踢波啦

謀定後路

舖定路出道唔洗好似魯爾咁

有傳莫拉達在季尾將會求去，而他在訪問中也坦承掛念在祖雲達斯的日子，但教練施丹卻拒絕放人：「我不想莫拉達在今季後離隊，他的出場時間是比賓施馬少，但也有上陣機會，而且皇馬是他的家。」

暫排西甲榜首的皇家馬德里，周六主場面對中游份子愛斯賓奴，有力大勝而回兼破入球紀錄。

C7自己都有自家品牌啦

破咩入球紀錄?

連續入球紀錄？

失波紀錄

今晚對面龍

有上陣機會
80 morata
85 morata
89 morata

dont lamp plz

講起入球紀錄 阿朗幾時歐聯入返100粒
今年轉助攻mode me有啲擔心
差5粒咋

isco22巴打 我分身
拿祖狗都弱智 全世界幫我 派佢膠同屌鳩佢 都係我分身

好似話整左個programme每日派膠？

最憎分身🐶

then y u use funson support rubbish james

不願面對哈妹多fans

分身9
I will kill them. I will kill them all.

迷占擺明就係主流意識

今晚占士將會用世界波去話比D Lo知
咩叫猛虎射球

分分鐘出都無得出點話

正，但係占士一入波班反占又要潛水了

唔會呱，上場都踢得ok

仆你個街
咁撚串

Cap你圖先

邊個踢得好邊個就無得出/換出先
呢個係拖舟定律嚟

有得睇西波

周三歐聯十六強首回合，賓施馬打破各賽事六場入球荒，而且近三次西甲對愛斯賓奴也有進帳，矢言要擺脫今季上陣十六輪聯賽只入五球的頹勢：「我明白球迷批評我的原因，因為皇馬是世上最大球會，要求自然高，但我自小無懼挑戰，回到聯賽一樣會力爭士哥。」

上陣十六輪聯賽只入五球
拖舟考唔考慮買香港藍波第一中鋒duncan去屈頭鎚

迷粘狗一定唔會潛水
因為人地入波一定係負碌

咪又係幫拉隊牙朗含撚

唔好日日都講含撚啦青......

棋靈王 你諗清楚先好講野呀

係 IT撚手足

IT狗手足除咗拿祖同ISCO22兩位巴打之外仲有冇

月狗靜啲好唔好呀

拉隊生病了

2年後投身it狗

Ok...
你含完我先返黎...

真正嘅死基佬

可能食錯野

巴打加油

到時應該有37蚊一個鐘

然後比ba屌

今年小組賽打第四名都入唔到幾球molamola

你打得返上場歐聯水準我一個禮拜唔反又點話

揀波踢 明明能力仲勁過So9 伊巴

撚係

賓周馬呢d垃圾都有人捧 仆街死啦

霸撚住個位 逼害我達同馬撚

做it有咩要求

好似係sum jin

Aspas>benzma

吹撚到賓周都有人吹捧
莫拉達場場聯賽冇正選都入射手榜喎

下體連入三粒

正氣咩事連名單都冇
達子加油呀 入佢三球

講明達子正選

[正氣去左邊]皇家馬德里vs愛斯賓奴

傻鳩

Sor 牙

達子今場比光頭佬睇下你值得正選

吠兩聲黎聽下先啦

agger

咪撚做it啦...
利申:做左4-5年it

法國c朗咁樣踢勁好多

今場想要既野都有
達仔入波
bale復出加入波
isco助攻
係得阿朗冇士哥

見到阿朗有返態上返身開心過佢士哥助攻

認真
呢場冇伊斯高你唔會見到有咁多短波
左右路比人圍死果時猜空左好多球

BTW, 阿朗比個阿伯害

呢場唔計，出都冇得出

仆你個街咁撚串

我聖
終於番黎 聽日著下波衫先

闊別稍久

下場有出占占嘅比賽u準備潛水，ok?

BY你好你好嗎？

丁到出哂血
快得黎仲大大份

入波幫球隊贏到
我迷占一日又點話

下場好似3月了

巧感動 清好波

isco 比波真係j 死人
最後明明冇越 加埋個球成三個助攻

呢期阿朗雖然冇波入，但啲波真係J出血

牛尾巴

機師其實打得幾好，跑動多又駁腳，落底傳中，入攝射門
係最後一腳通常都柒姐

佢d傳中要再練下

阿朗依招好似一季出得一次有得j好j

C朗助攻mode好J 但腳風好似唔係好順
以C朗能力可以做到入到波又有助攻

全隊最勁果2個今場休息 留力下場23號作客華西正選上陣
James 摩迪

巴打識波

達子跑動多，真係傳比個正前都易啲

當然 不過下場作客華西一定難踢過今場
始終都係體系足球問題

希望下場出達子再幫占士開路，踢影鋒嘅占占=哥倫比亞球皇

3年後

仲達仔占屎
下場光頭佬肯定勝利十一人啦
bbc
卻米摩
馬拉比卡
keyword

btw今場難得clean sheet但就換左龍，又多個借口比佩狗

究極致命傳送 諗起都想j

咁快比bale打正選

我問你喔
你同路路咩關係

出多d達仔正選喇光頭佬

牙禿一出就高 勁牙

比>華都唔出奇 接班了

練左腳
幾多野左路傳波 軟弱無力

雖然要讚
但今季真係多左好多死去
琴晚都唔少

想爭正選
不過好老實講,佢始終替補球員質素,佢打正選就想搏表現

不過真係好鐘意佢同佢既前身卡利祖
夠勤力
至愛勤力球員

之後兩場都難打

1:45 3:45
未必睇到

勤力先抵讚 賓周踢十場好波 都未必有兩場讚得落手

請大家好好珍惜伊斯高
佢應該真係唔續約

Isco: "I am calm though I am worried about getting more minutes. I am very happy here but a player's career is small."

Isco: "We'll make a decision at the end of the season - it's my future at stake."

Can't even blame him.

生涯有限 唔似廢占咁可以日日坐飲水機都無所謂

皇馬太細 伊斯高太大

佢係咪會去鏝/阿

一陣又有人標出黎叫佢跟哥狗

去阿狗應該可以坐穩坐選
鏝前場太多人

iscobb想踢世界盃 仆街迪保斯基上兩次都唔選佢

冇計，中場鐵膽 摩迪，米路，卻老，占士 邊有位出佢

講真 去鏝城又咪係坐

沾屎都鐵膽 人唔笑迷沾狗都吠啦

飲水機鐡膽

迷占狗見到尋晚isco 2助攻,嚇到傻撚左呀

後備位鐵膽 ? 琴晚有無得踢呀

已派膠，樓上貢多位手足反省下

去阿狗咪又係比老野浪費

年年十六郎

咁既牌面比老野教到成pat屎咁

唔好去阿咁浪費喇

考慮到伊斯高有咁既能力仲要只係24歲
真係好想留
但留響皇馬真係唔岩佢踢
仲要冇機會出

去阿晒鳩氣 去獌仲好

唔肯定
但中場有同佢耶耶就一定好好丁

痴撚線 去死獌狗都講得出
伊斯高最緊要係正選呀 阿狗爺爺都唔教得幾耐la

我估祖記都會爭佢
但我就唔想佢去 因為一定會歐聯比佢鏟草

伊斯高想有得出 最大可能係熱刺利記祖記
車都有機會 但睇落冇正選俾到佢
阿記就除非賣奥燒 一係伊斯高去到踢邊路
拖舟留下人啦 中場太多人 已經一人一場 但奈何大戰既正選已經定哂

其實拖舟輪換都算係咁

利熱都應該有正選
祖就要爭

迪布尼坐正 唔通過到去ISCO會有錠企咩

獌狗前場有堆垃圾 跟摩佬實有發圍

岩 迷哥迷到傻撚左

經過ddg單野
我唔信佩狗輕易賣人去死獌狗

馬達米希達恩 唔差得過伊斯高wo

祖記中場創造力差 佢去到fit爆 隨時衝到歐聯

獌中場咁多人
去到都冇位踢

有冇人開新post

u

同埋祖記實壓價 肯定20m就想帶走isco

意假乞衣

去拜搵安76？梅拿今季死死地火

會屌打鍠

唔好去D垃圾球隊浪費自己

下個post 大師兄歸位？

higuain morata
isco khedira
去祖記組皇馬幫啊笨

大師兄係禾朗

新po有冇手足開？

雖然我唔鍾意isco
但佢去鏝城咪又係哂時間
迪布尼 施華 根度簡
佢邊會保證有正選

it狗

已開

達子isco走 我立即反光頭佬

10連
正式開始

2

3

4

5

6

仆你個街

好多西波時間 爆肝

10連

今季好多夜場 上季時間最正

Gay

又要疤狗手足陪我地睇

佢地先係真皇

可以反定了

1001

係中型班正選應該無問題既
但西波皇兩翼BC無傷無病既話都應該無得爭

放心
我皇啲人咁玻璃